車頭有利是封（冇圖）

今日見到成條街嘅車頭都攝住左張利是封 係咩事

觀音借庫

夠期交陀地囉問 入錢啦

想問你借頭髮